[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268740381/answer/524799903", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284578611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284578611/answer/510137444", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u867d\u7136\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7b80\u5355\uff0c\u4f46\u662f\u8003\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u662f\u7b54\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/533827403", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266702668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266702668/answer/475628223", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u548c\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u54ea\u4e2a\u4f1a\u5148\u51c9\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/508536132", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305180385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305180385/answer/548652249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u6f14\u5531\u6b4c\u66f2\u65f6\u53f0\u4e0b\u6709\u4eba\u5927\u558a\u300c\u674e\u96e8\u6850\u300d\u800c\u505c\u5531?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/550047135", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305501245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305501245/answer/551050499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6211\u7684\u535a\u58eb\u8001\u516c\u5931\u4e1a\u4e86\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41345468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41345468/answer/545308460", "content": "\n\u53d6\u6d88\u52a0\u6cb9\u5bf9F1\u89c2\u8d4f\u6027\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299468691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299468691/answer/546994985", "content": "\n\u5c0f\u9ec4\u8f66\u7684\u62bc\u91d1\u600e\u4e48\u9000\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856885/answer/551104187", "content": "\n2019\u8003\u7814\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304198849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304198849/answer/544721517", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u600e\u4e48\u770b\u4e2d\u65b9\u7684\u6b7c20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299049740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299049740/answer/521280227", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\u9524\u5b50\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302100987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302100987/answer/549081836", "content": "\n\u4e54\u4e39\u7684\u5929\u8d4b\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305051049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305051049/answer/547693022", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u4e0d\u5c51\u8bf4\u9ad8\u96c5\u76f8\u58f0\u8fd8\u662f\u8bf4\u4e0d\u4e86\u9ad8\u96c5\u76f8\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58576980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58576980/answer/490283089", "content": "\n\u67f4\u72ac\u591a\u5c11\u94b1\u80fd\u4e70\u5230\uff1f\u600e\u4e48\u6837\u4e70\u67f4\u72ac\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960516/answer/547687238", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u5973\u4eba\u5e74\u85aa\u8fc7\u4e8650\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277228120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277228120/answer/546118449", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85switch\u88ab\u7834\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20097263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20097263/answer/490221931", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ec3\u597d\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/530724151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301302181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301302181/answer/541592618", "content": "\nThe shy \u73b0\u5728\u5230\u5e95\u591a\u4e48\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/504138353", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26949736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26949736/answer/538737596", "content": "\n\u56fd\u5185\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e25\u67e5\u7a0e\u6536\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6015\u4e2d\u5c0f\u4f01\u4e1a\u5012\u95ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49914335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49914335/answer/540224714", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7684\u813e\u6c14\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38868266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38868266/answer/540073064", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8212\u9002\u7684\u529e\u516c\u73af\u5883\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/535751794", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/537143116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302613868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302613868/answer/536406159", "content": "\n\u535a\u58eb\uff0c\u4e13\u4e1a\u5bf9\u53e3\uff0c\u5f53\u4e0b\u60f3\u505a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u6709\u4f55\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284661064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284661064/answer/526439888", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u9f99\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u5f88\u591a\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u5374\u4e0d\u6562\u53bb\u7687\u5bab\u641e\u4e8b\u60c5\uff1f\uff08\u6bd4\u5982\u6740\u7687\u5e1d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56597256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56597256/answer/532332467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u4ee3\u7684\u6d77\u5cb8\u7ebf\u8ddf\u73b0\u5728\u7684\u5dee\u5f02\u5f88\u5927\uff0c\u7279\u522b\u662f\u73b0\u4ee3\u6c5f\u82cf\u4e0a\u6d77\u4e00\u5e26\uff0c\u76f8\u5dee\u51e0\u5341\u516c\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276966631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276966631/answer/532347871", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u7684\u65e5\u5e38\u996e\u98df\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/500458254", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296449443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296449443/answer/501671819", "content": "\n\u770b\u670b\u53cb\u5708\u4fdd\u7814\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26576375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26576375/answer/524606048", "content": "\n\u6768\u8fc7\u5bf9\u90ed\u8944\u52a8\u5fc3\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299822630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299822630/answer/521116985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48RNG\u62ff\u4e86\u4e00\u6574\u5e74\u7684\u51a0\u519b\u5374\u56e0\u4e3a\u8f93\u4e86\u4e00\u573aBO5\u88ab\u9ed1\u5230\u4e0d\u6562\u53d1\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23246712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23246712/answer/518756639", "content": "\n\u96c5\u601d\u5efa\u8bae\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302460137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302460137/answer/543442708", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ffd\u56de\u4e00\u4e2a\u5df2\u7ecf\u62d2\u7edd\u4f60\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/501107453", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298843590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298843590/answer/512952237", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u674e\u8363\u6d69\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8d1d\u8d1d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/544262405", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305711879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305711879/answer/552935285", "content": "\n2018\u5e74\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u60f3\u64a4\u56de\u5374\u65e0\u6cd5\u64a4\u56de\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31712813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31712813/answer/491556724", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u7533\u8bf7\u5230 PhD \u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300851303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300851303/answer/549364722", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u6b65\u65e5\u672c\u8001\u9f84\u5316\u7684\u540e\u5c18\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294669449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294669449/answer/543014893", "content": "\n\u4e2a\u5b50\u77ee\uff0c\u4f46\u662f\u817f\u6bd4\u8eab\u9ad8\u76f8\u4eff\u7684\u4eba\u957f\u4e00\u4e9b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30790102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30790102/answer/552634538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 87 \u5e74\u7248\u5f20\u56fd\u8363\u738b\u7956\u8d24\u4e3b\u6f14\u7684\u300c\u5029\u5973\u5e7d\u9b42\u300d\u4f1a\u88ab\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273423194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273423194/answer/552480333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u7684\u7ffb\u8f66\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/548850122", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831333/answer/552068014", "content": "\n\u8003\u7814\u88f8\u8003\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/551293726", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/552788371", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/543861727", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30518410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30518410/answer/505769586", "content": "\n\u5982\u4f55\u6311\u9009\u6d17\u7897\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22819894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22819894/answer/550621495", "content": "\n\u519b\u4e8b\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u6096\u5b9e\u9645\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45100402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45100402/answer/547812108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u7684\u82f1\u6587\u7ffb\u8bd1\u88ab\u5e7f\u6cdb\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285380335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285380335/answer/551851398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u59dc\u6587\u7684\u7535\u5f71\u5f88\u626f\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52115602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52115602/answer/549270074", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/550304446", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/503221992", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27812761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27812761/answer/549040444", "content": "\n\u5012\u5356\u54ea\u4e9b\u5408\u6cd5\u9ad8\u5229\u6da6\u4ea7\u54c1\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/544401317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28027881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28027881/answer/549226369", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u59da\u660e\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/549167553", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303846997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303846997/answer/548177711", "content": "\nNBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u9009\u79c0\u5c0f\u5e74\uff0c\u6700\u540e\u51fa\u73b0\u4e86\u5f88\u591a\u5de8\u661f\u7684\u9009\u79c0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/536427993", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290067676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290067676/answer/545345361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u4eac\u98ce\u8bc4\u88ab\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264460369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264460369/answer/542936237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a DOTA2 \u73a9\u5bb6\u90fd\u5bf9 Wings \u4f9d\u4f9d\u4e0d\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292670430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292670430/answer/495887600", "content": "\n\u8fd1\u5e74\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5b9a\u4e3a\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u5211\u4e8b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279118474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279118474/answer/547091223", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u56de\u5934\u7387\u9ad8\u7684\u732b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303964769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303964769/answer/541242211", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u5728\u8eab\u4f53\u4e0a\u6587\u8eab\u300c\u81f4\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u62a2\u6551\uff01\u6211\u662f\u8ba4\u771f\u7684\uff01\u300d\uff0c\u533b\u751f\u4f1a\u9075\u4ece\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289852566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289852566/answer/496309203", "content": "\n\u623f\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286633740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286633740/answer/479490067", "content": "\n\u7626\u4e0b\u6765\u771f\u7684\u4f1a\u53d8\u5e05\u53d8\u7f8e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28059383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28059383/answer/492425900", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u4e0d\u53bb\u627e\u4e2a\u5f85\u9047\u66f4\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/529876697", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296416547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296416547/answer/541055037", "content": "\nDOTA2\u8fd8\u4f1a\u706b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22847412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22847412/answer/540876665", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u4eba\u738b\u6676\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292152745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292152745/answer/479466924", "content": "\n\u987a\u98ce\u8f66\u8fd9\u7c7b\u4e1a\u52a1\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u53d6\u6d88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67557066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67557066/answer/532541325", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u624b\u672f\u75c5\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u5168\u88f8\u5462 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48749292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48749292/answer/484735875", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u5728\u72ec\u5c45\u65f6\u6709\u6548\u5730\u4fdd\u6301\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296342229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296342229/answer/529400685", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u88ab\u8fb9\u7f18\u5316\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297557447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297557447/answer/506527973", "content": "\njava\u5f00\u53d1\uff0c\u5165\u804c\u534a\u5e74\u3002\u5bf9\u672a\u6765\u8ff7\u832b\uff0c\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57179404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57179404/answer/486146407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e0d\u559c\u6b22\u5927\u53f8\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/483920942", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301879330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301879330/answer/529449866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u5343\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36046983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36046983/answer/530114596", "content": "\n\u9752\u6d77\u7701\u897f\u5b81\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6574\u4e2a\u4e2d\u56fd\u5b58\u5728\u611f\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/520318590", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63833021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63833021/answer/526991184", "content": "\n\u90ed\u9756\u5728\u665a\u5e74\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31256549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31256549/answer/525300089", "content": "\n\u300a\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u300b\u4e2d\u738b\u8bed\u5ae3\u5982\u679c\u4f1a\u4f7f\u5979\u6240\u61c2\u5f97\u7684\u6240\u6709\u6b66\u529f\uff0c\u6218\u6597\u529b\u5927\u6982\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19989864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19989864/answer/477668189", "content": "\n1985 \u5e74\u300a\u5e7f\u573a\u534f\u8bae\u300b\u7b7e\u8ba2\u540e\uff0c\u65e5\u5143\u5927\u5e45\u5347\u503c\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u7a76\u7adf\u662f\u65e5\u672c\u5927\u85cf\u7701\u81ea\u8eab\u7684\u5931\u8bef\uff0c\u8fd8\u662f\u7f8e\u56fd\u4eba\u903c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283765520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283765520/answer/475500209", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8f66\u578b\u662f\u201c\u7a77\u4eba\u4e70\u4e0d\u8d77\uff0c\u5bcc\u4eba\u770b\u4e0d\u4e0a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299343538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299343538/answer/520611514", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u54ea\u4e2a\u9879\u76ee\u50cf\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3\u4e00\u6837\u4e00\u76f4\u9000\u6b65\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/520909247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299842754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299842754/answer/517617041", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bb6\u957f\u73ed\u7ea7\u7fa4\u91cc\u8be2\u95ee\u6210\u7ee9\uff0c\u88ab\u8001\u5e08\u8bf4\u6709\u75c5\u5e76\u8ba9\u5b66\u751f\u8f6c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300802781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300802781/answer/549416503", "content": "\n\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5e7f\u544a\u4e0a\u4e0d\u4f1a\u8bf4\u51fa\u6765\u7684\u9ed1\u5e55\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/513388834", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304854424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304854424/answer/548614677", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d77\u738b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/506700417", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/502689862", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/550309815", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285492447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285492447/answer/541535659", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u7279\u548c\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u7684\u5173\u7cfb\u8fd9\u4e48\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/533343245", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684 LoL \u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]